\documentclass[a4paper,10pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[french]{babel} % Changed to French
\usepackage[left=1.5cm, right=1.5cm, top=1.5cm, bottom=1.5cm]{geometry}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{fontawesome5}
\usepackage{xcolor}

% --- Colors and Style ---
\definecolor{darkblue}{RGB}{0,32,96} % Adjusted to a darker blue (Airbus style)
\definecolor{graytext}{RGB}{80,80,80}

% --- Section Configuration ---
\titleformat{\section}
  {\large\bfseries\color{darkblue}\uppercase}
  {}{0em}
  {}[\titlerule]
\titlespacing{\section}{0pt}{10pt}{5pt}

\titleformat{\subsection}
  {\bfseries\color{black}}
  {}{0em}
  {}

% --- Custom Commands ---
\newcommand{\entry}[4]{
  \noindent\textbf{#1} \hfill \textit{#2} \\
  \textit{#3} \hfill #4 \\
}

\begin{document}
\pagestyle{empty}

% --- Header ---
\begin{center}
    {\Huge \textbf{Aymane Merbouh}} \\ [5pt]
    % --- MODIFIED TITLE to match Job Description ---
    {\Large Étudiant Master 2 Informatique | Ingénierie DevOps & Intégration Continue} \\ [5pt]
    \small
    \faMapMarker Valenciennes / Paris, France \quad
    \faPhone \ +33 6 60 68 67 20 \quad
    \faEnvelope \ \href{mailto:aymanemerbouh03@gmail.com}{aymanemerbouh03@gmail.com} \\
    \faLinkedin \ \href{https://linkedin.com/in/aymane-merbouh}{linkedin.com/in/aymane-merbouh} \quad
    \faGithub \ \href{https://github.com/Aymane-git21}{Aymane-git21}
\end{center}

% --- Profile ---
\section{Profil}
% --- MODIFIED PROFILE block to match Job Description ---
Étudiant en Master 2 Informatique, je recherche un stage de 6 mois en tant qu'Ingénieur DevOps à partir de mars 2026. Fort d'une première expérience en stage DevOps où j'ai pu initier des automatisations de déploiement, et issu d'un parcours technique solide (BUT GEII, Master Informatique), je souhaite approfondir mes compétences en intégration continue (CI/CD) et en optimisation de pipelines. Doté d'un bon relationnel et force de proposition, je suis prêt à m'investir dans la fiabilisation des flux et l'industrialisation des processus au sein de vos équipes.

% --- Education ---
\section{Formation}
\entry{Master Informatique (Spécialité : Systèmes et Technologies du Métavers)}{2024 -- Présent}{INSA / UPHF Valenciennes}{Valenciennes, France}
\vspace{-10pt}
\begin{itemize}[noitemsep, leftmargin=]
    \vspace{-5pt}
    \item Modules pertinents : \textbf{Réalité Virtuelle/Augmentée}, Jumeaux Numériques, IA Avancée, Simulation Numérique, Big Data, Développement Web.
\end{itemize}

\entry{BUT Génie Électrique et Informatique Industrielle (GEII)}{2021 -- 2024}{IUT de l'Aisne}{France}
\vspace{-10pt}
\vspace{-5pt}
\begin{itemize}[noitemsep, leftmargin=]
    \item \small Compétences clés : Informatique Industrielle (C/C++), Automatisme, Systèmes Embarqués.
\end{itemize}

% --- Technical Skills (Moved up for visibility) ---
\section{Compétences Techniques}
\begin{itemize}[noitemsep, leftmargin=]
    \item \textbf{AR/VR \& Développement :} Unity 3D, C\# , Blender, UI/UX pour la XR.
    \item \textbf{Langages :} C\#, Python, C++, Java, JavaScript (Node.js), Dart (Flutter).
    \item \textbf{Vision par Ordinateur \& IA :} PyTorch, OpenCV, Reconnaissance d'objets, Entraînement de modèles.
\end{itemize}

% --- Academic Projects ---
\section{Projets Académiques}
\begin{itemize}[noitemsep, leftmargin=]
    \item \textbf{Développement 3D/VR Avancé (Unity, C\#) :} Conception et développement d'une simulation 3D immersive incluant une logique de combat complexe, une IA ennemie personnalisée et des environnements interactifs. Accent mis sur la performance temps réel et l'expérience utilisateur (UX).
    \item \textbf{Vision par Ordinateur (PyTorch) :} Implémentation d'un réseau de neurones pour la reconnaissance de chiffres manuscrits. Pertinent pour le suivi AR et la reconnaissance de motifs.
    \item \textbf{Cryptomonnaie Personnalisée (Python / Web3) :} Création d'un jeton blockchain avec interface web (FastAPI), démontrant la capacité à construire des applications sécurisées full-stack.
    \item \textbf{Traitement Big Data (Hadoop / MapReduce) :} Analyse de grands ensembles de données, gestion des contraintes de calcul et optimisation.
\end{itemize}

% --- Professional Experience ---
\section{Expérience Professionnelle}

\entry{Développeur Freelance}{2023 -- Présent}{Auto-entrepreneur}{Télétravail}
\begin{itemize}[noitemsep, topsep=0pt, leftmargin=]
\vspace{-10pt}
    \item Développement Mobile : Création d'applications multiplateformes avec Flutter et C\#.
    \item Capacité démontrée à s'adapter aux besoins utilisateurs et à livrer des solutions logicielles fonctionnelles dans les délais.
\end{itemize}
\vspace{3pt}

\entry{Stagiaire Recherche IA–VR}{Mars -- Août 2024}{UM6P School of Collective Intelligence}{Maroc}
\begin{itemize}[noitemsep, topsep=0pt, leftmargin=] 
\vspace{-10pt}
    \item Intégration de modules IA (NLP + analyse comportementale) pour analyser la parole, les interactions et l'engagement lors de sessions de groupe.
    \item Implémentation de tableaux de bord VR en temps réel visualisant des métriques d'intelligence collective.
\end{itemize}

\vspace{3pt}
\entry{Stagiaire DevOps}{Avril 2023  Juin 2023}{E cube Technology}{Soissons France}
\begin{itemize}[noitemsep, topsep=0pt, leftmargin=]
\vspace{-10pt}
    \item Développement et maintenance du site web de l entreprise en HTML CSS JS
    \item Mise en place d automatisations simples pour faciliter les mises a jour et le déploiement du site
\end{itemize}


% --- Languages and Interests ---
\section{Langues et Centres d'Intérêt}
\noindent
\begin{minipage}[t]{0.48\textwidth}
    \textbf{Langues :}
    \begin{itemize}[noitemsep, leftmargin=]
        \item \textbf{Anglais :} Courant (C1/C2)
        \item \textbf{Français :} Courant (C1/C2)
        \item \textbf{Arabe :} Langue maternelle
        \item \textbf{Russe :} Notions de base
    \end{itemize}
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}[t]{0.48\textwidth}
    \textbf{Centres d'intérêt :}
    \begin{itemize}[noitemsep, leftmargin=]
        \item {Dév. de Jeux Vidéo} (Unity/Unreal)
        \item Esport : Joueur semi-pro (équipe INSA)
        \item Taekwondo, Musculation
    \end{itemize}
\end{minipage}

\end{document}